認真討論 用水炮車代替消防車救火掂唔掂？

屌你老母臭閪港共政府
用市民錢買埋啲閪車黎打市民

而家政府請人，都只係會請嗰啲會盲目支持政府，簡單啲講只係會請擦鞋仔，絕對唔係睇你能力

戇鳩仔

( Show Blocked User - 陳天一 )

你讚唔讚我 who fucking cares？你依然係戇鳩仔

14年好似話警察問消防借車被拒....